感情問題

好想同男朋友分手，但見到佢卑微挽留嘅時候好唔忍心…對佢淡但冇死心。好攰…唔想維持…佢對我好好…但個感覺就係唔同咗…由佢旅行嘅時候，我嘅世界唔再係得佢一個。我開始好似以前咁揾朋友，就好似冇拍拖一樣。我就發現自己一直就佢，忍佢等。好多野根本唔合理。我連分手都未講佢感覺到就晚晚以淚洗面，求我唔好離開佢…一見到我就攬住唔放…我冇咁狠嘅心去掉低佢一個人…聽日就開學…我地仲要同班…我好擔心…包括以前為佢瘋狂過嘅人都係同班…我唔想同男朋友一齊返學…放學…上堂…食飯…諗起都癲…
我唔想傷佢。佢今年呢班有好多朋友，識嘅人。希望佢揾多啲朋友，慢慢離開成個世界都係我嘅生活再分。唔想分得咁爛好似同個ex咁…唉…攰了攰了…放過我了…

唔講以為你係我EX
唯一唔同既係我地尋晚分左手

唉…巴？點先冇咁傷…大家同班傷到佢唔知佢會點…陣間又以為我係因為個男仔frd飛鳩佢…
利申：個ex係咁諗…最pk係同一個人…我怕怕

冇 一定會傷
我EX就係好決斷咁同我分手

你會揀直接一刀切定留個冇心嘅人喺度？男朋友揀咗後者，但做好多野想我回心…我就扮住先…到我真係受唔到…

唔好繼續比希望人，狠心啲block晒佢啲野
長痛不如短痛

理性我會選擇前者
但感性令我選擇左後者 我都最後做左好多野呀 但佢頂左1個月就同我分左手

我地同班啊點算…

叫佢退學

唉…我頂到就頂。最辛苦係對1年同班…其他算係咩…

CLS

同我一齊

有冇諗過到你頂唔順既時候
佢會仲傷 原來做咁多野都係冇用

唉…

慢慢疏遠啦，一刀切好難，仲要做同學

打算咁…唉…成年啊屌

辛苦你時又辛苦佢
我相信你無意中都會對佢冷暴力

有時會…咪比佢發皮四囉

咁唔辛苦咩
我好明白你男朋友諗緊咩

大家都辛苦…但我知佢好想留…

你知我知佢知「佢」都知
但係係唔夾就唔夾架啦

放過佢同時放過自己

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

x2

見到面，你想嘅咪講聲 hi ，唔想咪當睇唔到